齊齊測IQ http://www.iq-test.cc/

大家幾多?

咪出cheat F12

16

呢啲唔準確

畀兩百報mensa去大會堂做啦

你有做過?

留咗位但係臨時去唔到 㩄咗錢
之後費事再報

121
可能有腦退化症，原來 IQ 真係會退步
利申：細個好似 check 過 130

118

算唔算正常

84

個test幾長
唔長返屋企玩
之前做過一個成100題

mensa 其實都唔係好準，

細個做過政府iq test ， 得百二、三
大個之後覺得自己百二都無
mensa 一樣pass 左， 果年仲要話比分果個心理學家睇錯分紙， passing rate 比正常低

呢啲test 其實多鳩餘， 只要自己過得開心， 工作、生常無障礙，就巳經ok ， 無咩需要理會自己頭腦係咪總明

你都岩 尐人話Mensa只係掠水賺會員年費

125

130 已是資優

天才同白痴係一線之差
證明你可能係天才， 世人都唔明你

用黎判別自己岩唔岩做programmer?

根據個網站第一版既顯示
原來哩到個個都係天才

原來改個網址想幾多就幾多

原來整哩個網站出黎條友係弱智

Test完改個分數呃人
得啖笑

其實d iq test係由iq幾多既人整出黎？
如果係iq 最高既人整出黎的話(先有資格test 人iq 幾多) 咁第一個被test iq果條友， 又點知自己最高iq?

果然連登仔iq 過人 我出d 1Q題比人即秒